請各位 千其唔好再扔五星旗落海！

呢個絕對是侮辱祖國的行為！
如果再有見示威者蚊枝國旗落嚟，請立即掛上去！回頭是岸呀
可考慮剪走粒大星再掛返